減肥一問 慢跑心跳上170

心跳快d咪用多d能量
減肥就係睇心跳
但你下下都咁chur就last唔耐姐

但跑到咁慢都160岩岩行山都行到173

行山其實體能要求好高
如果個人重又冇行開
4-50分鐘都上山唔停好快會頂唔住

岩岩行左兩個半鐘都okay （易行）但真係肥 之前行山有傷過膝 做HIIT Cardio有時都會就住就住做

你冇weight training 去buildup返基本肌肉 去保護返個膝頭 幾日行1次山都話傷膝 點生活...

睇下呢個post啦

唔該哂